明天 be water,不要衝！

721恐襲後，
政府內部已好不穩（AO,EO,各政府部門發聲）
交通系統(港鐵實名聯署）
機場員工(和你飛集會）
民氣已在，明天元朗郊遊,Be water, 不要衝！